[推到上熱門] 今晚8點屋企要人

今晚就係viutv 開台以嚟第一次搞嘅音樂頒獎禮
大家成日講嘅樂壇已死
其實除咗歌手、音樂人有責任去搞返起個樂壇
樂迷都係重要嘅一門
冇咗樂迷嘅support 佢哋出幾好聽嘅歌都冇用

今晚18/4 20:00 99台ViuTV
《CHILL CLUB年度推介榜20/21》

另外 年度之歌嘅投票亦都會喺頒獎禮期間(21:00-22:00)
喺 Chill Club 官網 ()舉行
到時候大家會以一人一票選出今屆嘅年度之歌

除咗支持樂壇 其實仲有另一個原因
呢一個頒獎禮嘅參與人數（收看人數,投票人數）
係直接反映出ViuTV喺香港嘅討論熱度
係一個好機會令大眾信服viutv係比tvb更熱門
今次亦係ViuTV 更進一步嘅轉捩點
如果大家唔想再俾tvb做大台
就真係要多啲宣傳吓
講同身邊嘅親戚朋友講吓
總之我要見到聽晚好多人！
今晚20:00 喺99台約定你！

推爆！

投晒票未

推

Push

我愛林家謙

推
香港樂壇不會死

push

今晚八點準時見

順便幫一人之境拉票

我

要

上

熱

門

Hello

直播 ViuTV link

唔好比我見到pixel就收貨

！

All in 林家謙

香港歌手不會死

睇阿狗定睇chill club 好,難得早場

一路聽歌一路睇

推！！！

推囉，但我唔會睇

荒島之幻象好聽

真推

香港樂壇 不了

堅期待

推！
支持香港音樂
支持ViuTv

藍絲音樂台？

手足

pish

推爆佢

push!!

今晚8點MotoGP

不過都開住部電腦，仲要投票

希望振偉唔好唱歌

外國有冇方法睇？

Viutv 官網 or app

推呀

等睇姜濤老師

Jer b

推 8點見

牙科不了

打倒美斯_God

TVB係同一個時段做開心大綜藝
條撚樣一定會開post
到時我哋chill club嘅post一定唔可以輸比對家！

前幾日見到

要好似口罩小姐咁，爆post程度
20:1 收你皮

Pepe

上咗tvb幫tvb賺錢喎

溫緊書, 今晚8點即開電視, 收工

支持

有無網上直播?

ViuTV 官網 or app都有

推 33b

屈人藍之前平時睇下人d live/訪問先

今晚有33？

幫手推

一定會睇
不過正如193講 收視都係幾百蚊電視機姐
大台要打飛機一定有得打

推！
八點希望上到熱門
今次係咪有得投票

pushh

又可以見到193

就咁喺網站投票就得？

21:00-22:00
呢度投

冇錯！

推
好過cctvb要人download佢個on9 app

考慮下

要睇愛回家，不了

of course啦，電視已預定邊個都唔好同我爭

viutv係under pccw，中國聯通擁有約20%股份，連登仔支持中資？

樂壇盛事要支持

Pish

今晚一定坐定定喺度睇

睇吓邊個攞男女歌手

Push 今晚特登唔出街食飯

今晚九點至十點， 記得投年度之歌。

好撚煩每個post都有人spin去黃藍再搵人批鬥

PISH

已上咗熱門

Wow

Pishhhhh

想問下用電腦／手機睇計唔計收視？

早鳥幫推

再推

點會唔計 ？
計得仲精確過用電視睇

電腦睇阿狗 電視睇viutv
見到我個名都知我咩料啦

推啊啊啊啊

屌你老母都話 anything but tvb

條撚樣
NEWGOD美斯

Ok

好期待

會專登早d返屋企睇

ok

推爆呢個先！

幫推 機都唔打 坐定開電視等

麗英

Push!!!!

今晚一定爆post

咁應該支持邊個？

等睇mirror同error

部電視壞咗 開唔到

Lm

狗嚟

支持error

lm gogogo

打殘TVB

香港樂壇

推爆

會唔會頒畀星夢班人㗎！

一人一票投嘅你話呢

好似得王君馨有入圍

有信心多人睇過口罩小姐

好！

正呀喂

收到

yes sir

一定睇

我蕾世界第一！！！

入唔到

等睇我嘅謙謙掃獎

Tui

等左好耐

開心大綜藝就收皮啦

留名支持

垃圾tvb 含撚死

推！人人樂壇

好耐冇睇過電視
多謝食古不化既TVB 最近識左193
然後再去左睇花姐Erro 遊
先發現viu tv 既節目同artists
真係值得更多人去認識同關注
今晚8 點我一定會睇架

加油 去呀

推！！！！！

tui

TVB仆街啦！我係五毛都咁話，viu tv高質好多

一定贏cctvb!!

viutv 上呀

睇fb 頒獎禮個台出符意料地靚

衝啊

我係因為mirror warrior
之後先開始入坑
好耐未試過咁期待睇電視！

專登提早落樓食飯 8點食薯片睇頒獎

Same!
上一次期待已經係叱咤

收到無問題

sorry冇興趣，淨係想佢播戲睇

屋企要人

趕唔切番屋企用app睇

[開定先] 《CHILL CLUB年度推介榜20/21》現場討論區

大家入去瘋狂討論啦

就快

推呀 推呀

mirror error 要紅呀

[ViuTV] Chill Club年度推介20/21 星期日 20:00 (1) 人人樂壇 音樂第一

推呢個先啱

我會係影視台嗰邊推

外賣已叫安坐家中

推爆佢!!!!!!!

Gchi!!!

黃丹儀好型

睇緊

柳應廷！
覺得d咪好細聲呀

Jer 支mic搞咩

佢live 係咪差差地
把聲好薄

啲咪好細聲

鄭中基竟然冇去

A capella 好正

黃妍

開始啦！

Jeng!!!

推！

想問幾時可以投票

9-10

曬冷左20分鐘

估唔到ViuTV咁疊馬

好好feel，已經甩開勁歌幾條街

原來攞左獎，唔會再唱得獎歌

係咪9點後再投完先

堅反傳統，照玩其他歌，矮肥短夠唔夠膽？

咁改 麻麻地

Use vpn la

AK上台拎獎啦

支持支持

票已投